點樣可以令到伴侶有心想一齊供樓

用分手威脅

令佢真係愛你

移民撚好快會出現

求婚